（突發）鰂魚涌夜晚出現疑似金魚佬

10 點左右係公園跑步
見到一名可疑中佬
戴住 cap 帽
圓形金絲眼鏡
典型金魚佬樣
匿埋喺矮牆後面唔係得個頭出嚟
望住前邊班小朋友玩望左成幾分鐘
完全冇郁過
初時以為係security 但係衣着唔似
見佢望小朋友望到入晒神
之後見到我先急急腳走開
走嗰時仲不斷回頭望好似驚有人跟住佢咁
我鬼恐怖
家長帶小朋友去玩真係要小心啲

鰂魚涌公園？

*匿埋喺矮牆後面剩係突個頭出嚟

唔係
不過最好都要小心

人定鬼呀

西灣河嗰邊?

姐係邊度先得架

你食撚屎啦睇咁撚耐相又唔撚影邊到又唔撚講又唔撚行上去對質又唔同d細路講又唔同d家長講而上黎開post比你老母知? 祝你比人強姦

鬧得好

變態佬

匿埋喺矮牆後面唔係得個頭出嚟

11gor

你撞鬼 搞搞佢好喎

早兩年次次響鰂魚涌公園踢完波
都會見到有個滿面暗瘡 中學生年紀既女仔
會響公園自言自語同係咁鬧啲細路同途人
見啲媽媽即刻拖走啲細路叫佢地小心
果個女仔好似響果區好出名 叫Lemon

ofd topic左

呢個需要心理治療幫助多D